今日做咩鬼月蝕咩？

夜媽媽悶悶地諗著上天台曬下月光
望望下
見到個月亮紅色既
今日月蝕咩
有無巴絲打都見到？

可能影得唔清楚
但如果係街
同窗口望出去
應該都會見到
突然見到天文現像
都幾有趣